有冇試過食生日蛋糕用香煙代替蠟燭？

🚬🍰

奸奸教？

用香蠋就有